====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous constatons à chaque mission sur les territoires à quel point , malgré un diagnostic formulé depuis plus de deux décennies , rien de change .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

